如果我係美國，首階段會先針對梁君彥家族生意、淫大，政孽既生意取消優惠關稅

由製衣業開始

推俾所羅門睇

搵 Webb 整清單啦 😋

如果要咁做
就要以前係制裁一個國家, 而家制裁一個人

一來就殺人全邊度好玩，要分階段，又傾又砌